#Edital
Adicionar campos
- Número de bolsas para discente
- Número de bolsas para servidor
- Valor de bolsa discente
- Valor de bolsa servidor
- Data de inicio
- Data de termino

#Registro
Adicionar campos
- Upload do projeto em PDF
